［有圖］買PS4被騙6

因為我無AC所以我問我朋友借黎開post
是咁的 我琴日係一個叫旋轉拍賣既app到搵左一個賣家買PS4 用左$1500買 事前我都有問佢部機有無壞 佢話無事無壞 咁好啦 我番到屋企好開心咁打開機諗住玩啦 點知彈個咁既野出黎咁我開頭以為自己搞錯左d野啦 之後google下 原來係因為淘寶買game所以比人ban左部機 之後我搵番條友問佢咩事 佢仲詐傻話唔知咩事之後就潛埋水電話又唔聽whatsapp又唔覆
宜家對住部上唔到psn既PS4 真係欲哭無淚 大家可能會覺得我on9 慳個小小錢 但小弟家貧 所以先買黎比自己既新年禮物 點知就被騙了
就係呢條仆街 希望大家小心呢條友 有無巴打比意見我應該點做好

post1:
post2:
post3:
post4:
post5:

最新消息條女同條仆街割蓆

騙徒終於肯上水

本身都冇諗住搵, 但見到條竟然咁樣回真係忍唔住

Match

7F

留意路面間條

之後再計下角度
幫唔到幾多, 唯有盡量縮少範圍至紅圈以內

附件: 天晴邨平面圖
留意藍線大廈外型
紅圈為單位

一刻館溫馨交友網站 - 廖峻皓

自我介紹 facebook daniel liu
最近登入 Jan 01, 2017
喜歡活動 運動
生日資料 1996年 7月 18日 , 生肖:鼠, 星座:巨蟹
尋找類型 網上朋友, 正式交往, 大班朋友, 海外知己, 出外約會, 短暫浪漫
身高體重 64kg, 175cm
學歷職業 大專, 學生
其他資料 語言:廣東話
首次登記 Oct 24, 2009[/quote]

巴打制作的整合圖

Sony對鎖機的回應

疑犯又一杰作

加藤巴打專頁狙擊疑犯

mk jor

唉.... 又要推

真係計角度搵地址😮

大專？ive都可以笑你

推

開到6

lm

推！

有埋日子仲唔認？

推撚死佢！

好勁 我睇到 左

LM

你地唔好咁啦，係到推
釘尿仔應該驚到仆街
係咁二推多兩下，等佢有機會留下案底好啦

不推不是人

網上詐騙

唔知咩事，有沒報警

Send個email比佢睇 睇下仲有乜嘢好講

推到還錢道歉

出黎未阿仆街

星期一又係時候出黎推poat

貼街招未

而家有咩行動 條仆街仲未還錢既

唔好睇佢停 呢d仆街抵死

係公司諗緊食咩早餐好

咁勁去到6.....

推到佢仆街冚家鏟

幾單嘢加埋可以坐幾耐？

仲未上報！？？
記者朋友搞咩！！

得個推字
報警未

有無上水巴打，起上水去華山村，或上水站附近見到條撚樣

佢老豆老母離左婚

老母住天水圍
佢同老豆住上水華山村

報左警未

無追post

點解唔send個email去美聯物業到

歡迎轉載

事關重大
確保有足夠時間先比大家睇到

(關於電郵禮儀)

電郵有收件人(recipient)、副本(cc)、密件副本(bcc)三種

如果收件對象係一堆電郵
請大家務必將所有電郵放到密件副本
確保人地唔會未睇內文就先睇到一大堆電郵名單，同時依類好多都會被系統當spam
收件人就可以填返自己既電郵地址
見示範圖

感謝大神是也巴打

第三炮: 美聯物業

事關重大
確保有足夠時間先比大家睇到

(關於電郵禮儀)

電郵有收件人(recipient)、副本(cc)、密件副本(bcc)三種

如果收件對象係一堆電郵
請大家務必將所有電郵放到密件副本
確保人地唔會未睇內文就先睇到一大堆電郵名單，同時依類好多都會被系統當spam
收件人就可以填返自己既電郵地址
見示範圖

電郵名單

bel@midland.com.hk
fap@midland.com.hk
ftc@midland.com.hk
fvw@midland.com.hk
stp@midland.com.hk
gra@midland.com.hk
hkg2@midland.com.hk
jbl@midland.com.hk
kcp@midland.com.hk
kgw@midland.com.hk
lfg2@midland.com.hk
lyg@midland.com.hk
mfo2@midland.com.hk
psg@midland.com.hk
rld@midland.com.hk
ssi2@midland.com.hk
stg3@midland.com.hk
syl@midland.com.hk
thi@midland.com.hk
twi@midland.com.hk
wwh@midland.com.hk
ylg@midland.com.hk
kgw6@midland.com.hk
fdv@midland.com.hk
apb@midland.com.hk
yuk@midland.com.hk
yht@midland.com.hk
nhb2@midland.com.hk
rvb@midland.com.hk
smp@midland.com.hk
srg@midland.com.hk
rvb2@midland.com.hk

美聯物業執事先生台鑒：

員工廖峻皓欺詐行為報備事宜

素仰 貴公司作風高效，為本港提供便捷地產代理服務。詎聞員工廖峻皓透過網絡進行欺詐行為，出售不能使用之PS4 遊戲機，故特致函報備，誠希 貴公司了解並處理事情。

事情大要為廖先生透過應用程式「旋轉拍賣」以1500元出售 PS4遊戲機乙台，唯易手後買家發現遊戲機被廠商索尼封鎖，不能連接到互聯網，形同報廢。買家就此詢問廖先生不得要領，遂自行求證，發現遊戲機早在2016年4月已被封鎖，無法復原。因交易前廖先生曾向買家聲稱遊戲機「無捐(損)壞」，事件有欺詐之嫌。面對買家的退款要求與網民撻伐，廖先生仍維持一貫高姿態，先聲稱工作忙碌無暇回覆訊息，及後拋出一句「你要點你中意」逃避責任。

買家已就相關事件作報警處理。本人深明人以信立，現在廖先生為1500元欺騙、口出惡言，恐其日後對牽涉更龐大資金之物業客戶失信、失德。本人冀 貴公司了解事情並以此為鑑，要求同事注重誠信，以免再發生同類事情，令 商譽蒙受損失。隨函附討論區相關鏈接以供省覽。耑此報達，敬候示覆。順頌
台祺

LIHKG討論區相關鏈接:

關注事件的市民 xxx上

Source:大神是也巴打

電郵名單:

bel@midland.com.hk
fap@midland.com.hk
ftc@midland.com.hk
fvw@midland.com.hk
stp@midland.com.hk
gra@midland.com.hk
hkg2@midland.com.hk
jbl@midland.com.hk
kcp@midland.com.hk
kgw@midland.com.hk
lfg2@midland.com.hk
lyg@midland.com.hk
mfo2@midland.com.hk
psg@midland.com.hk
rld@midland.com.hk
ssi2@midland.com.hk
stg3@midland.com.hk
syl@midland.com.hk
thi@midland.com.hk
twi@midland.com.hk
wwh@midland.com.hk
ylg@midland.com.hk
kgw6@midland.com.hk
fdv@midland.com.hk
apb@midland.com.hk
yuk@midland.com.hk
yht@midland.com.hk
nhb2@midland.com.hk
rvb@midland.com.hk
smp@midland.com.hk
srg@midland.com.hk
rvb2@midland.com.hk

重貼左，sor

好撚癲

咁快開到6 好撚癲
加油

美聯物業執事先生台鑒：

員工廖峻皓欺詐行為報備事宜

素仰 貴公司作風高效，為本港提供便捷地產代理服務。詎聞員工廖峻皓透過網絡進行欺詐行為，出售不能使用之PS4 遊戲機，故特致函報備，誠希 貴公司了解並處理事情。

事情大要為廖先生透過應用程式「旋轉拍賣」以1500元出售 PS4遊戲機乙台，唯易手後買家發現遊戲機被廠商索尼封鎖，不能連接到互聯網，形同報廢。買家就此詢問廖先生不得要領，遂自行求證，發現遊戲機早在2016年4月已被封鎖，無法復原。因交易前廖先生曾向買家聲稱遊戲機「無捐(損)壞」，事件有欺詐之嫌。面對買家的退款要求與網民撻伐，廖先生仍維持一貫高姿態，先聲稱工作忙碌無暇回覆訊息，及後拋出一句「你要點你中意」逃避責任。

買家已就相關事件作報警處理。本人深明人以信立，現在廖先生為1500元欺騙、口出惡言，恐其日後對牽涉更龐大資金之物業客戶失信、失德。本人冀 貴公司了解事情並以此為鑑，要求同事注重誠信，以免再發生同類事情，令 商譽蒙受損失。隨函附討論區相關鏈接以供省覽。耑此報達，敬候示覆。順頌
台祺

LIHKG討論區相關鏈接:

關注事件的市民 xxx上

做咩唔報警？
btw留個名先

又唔記得留自己TG ID : justforfuckoff

追下post啦

報左兩次警，但班狗兩次都唔受理，死垃圾警狗養你地都無撚用唔係做野

每日一推

推到6
痴撚線

多謝日本名巴打教學

pish

呃人正仆街

再提一提事主, 要記住一點,
宜家唔係查邊個搞到部機比人BAM,
而係Dliu 佢賣部次貨比你.
唔好再比驚賊用其他野去誤導你, 耍你走.

一定一定要drop 驚賊 ID , 同攞報案紙.

黑警：「警察做野唔駛你教！ 」

冇翻鎮得住場嘅朋友幫手報警，一樣俾人耍走

Pish

請佢地返黎專門耍走你
香港犯罪率極低

爸打有無諗過 跟商品說明條例搵海關？

開工前留名+推一推

推撚爆佢

起底組

仲可以做：
1) 每日send通輯圖比撚樣d朋友
有巴打backup左佢個friend list:

2) 將通輯相，send去廖峻皓公司（美聯）

3）將通輯相，send去廖峻皓母校：粉嶺聖方濟角書院

4）將通輯相，轉去facebook: 上水group, 天水圍group, 元朗group, 地產group, 小心駕駛group, 100毛group, 蘋果日報⋯

⋯⋯⋯⋯ 請補充⋯⋯⋯

輕輕一推

搵區議員（非建制）投訴差佬處事方法，可以嗎？

去曾俊華facebook 度發問？

各位繼續跟進

Push

報警個陣
佢唔受理就屌鳩佢
再唔受理，同佢講call記者
毒果一定第一時間到
玩撚大佢

海咩關，詐騙呀，刑事黎

原本諗住入黎屌樓主，開到post 6都未搞掂，一拉落去睇到有巴打計角度搵騙徒，真心佩服，幫你推下

推到佢仆街

早上推一推

去搵公民黨議員，問左意見先，睇下報警定海關，可以既話叫佢陪你報警，睇下班友仲受唔受理

推一推先

推啊

我追追下post先發覺不來係單車友黎

提一提, 之後證實左果到係佢阿媽間屋, 佢本人唔係果到住

最緊要搵出佢番工既資料，搞佢公司最直接

證實左係美聯做緊

黃大仙IP都唔使check潮文召喚

繼續支持巴打，推

終於追到Live 呢兩日追得好辛苦
但我想知 就算我哋咁做 條友一直唔上水 啲警察又唔肯做嘢 久而久之 仲可以點 ？

推 我自己都有賣二手嘢 但保證新淨先會賣畀人 呢條撚樣仲咁串柒柒 唔可以放過佢！

神父

上帝呼喚你來幫手呀
42個共同好友

咪撚推啦屌

你養佢啊？

42位共同朋友既巴打爆下佢料

推到條仆街死

有咩想知 同佢唔太熟
不過佢圍內踩單車果班係本地越野單車界既巨頭黎

俾張腹肌你地J啦

Post~繼續推~

黑警唔受理 咩方法都要試啦
Btw 商品說條例都係 刑事

唔怪之得可以咁屌串

自信來源

屌 開到6喇 痴撚線

計角度 搵地址
好西利 請受小女一拜
希望你快啲拎得返啲錢

佢住邊

上水d村

錢事小，賣家其人格係事大

絕不能容忍呢啲風氣喺香港盛行

Btw西你老母

咁都開到6

大埔先岩 好似係
真係唔太記得

起邊間公司度返工？

上水華山村？

感該就大埔

華山佢地以前去踩單車架咋

唔係做茶仔既咩 ？唔好嚇我喎

其實報案啦不如 晒時間推做乜

其實你追下post啦不如
講左兩次都俾警犬耍走

咁佢D單車擺係邊呀, 拍係華山到?

咪玩啦 幾皮野一部梗係擺屋企

即係佢由大埔拎車過去再拎返返去咁?

睇人仆街最開心

已經Facebook搵哂屋企相,
已經搵到上水間屋係邊,
住北區去大埔打波有幾出奇?
刻意誤導其他巴打Dliu住係大埔

一係無追開
一係就古撚怪怪

咦又有新進展喎

當第1張係佢屋企
但第2,3張圖證明唔到佢間屋個位置架

真係無追開
要導你地既追我洗乜擺佢咁多野上黎

屌

我有個fd係佢小學同學

真係同佢唔熟

我只係將佢Facebook 有既野俾你地睇

單車L, post去小心駕駛啦，果班46果撚憎路權撚，而且又有單車撚起谷入面

sd 左email未

屌你老母你走啦

邊鳩間贊助商？

留名跟進

番緊工都幫手勸大家唔好推啦

推 唔好比佢停

Five ten , mucoff, redbull ,極輪單車

推到6

屌你老味，嬲嬲地

Send通輯圖優先人物

條友咩料, 咁都有贊助

search 大埔欖球會，有好多活動係北區、屯門區、大埔區一齊搞，我認唔一定要住大埔先可以參加佢地活動既

計角度

屌你老味，嬲嬲地

條仆街仔個單車群

我真係同佢唔熟
一開始講左架啦

痴線

屌你老味 嬲嬲地

條仆街仔踏單車班派like黨；
Send通輯相優先

咁快就去到6

幫推 最憎呢d 撚屌 貪個一千幾百 仲要扮撚哂無辜

為左呃人$1500 搞到咁

個單鳩車club email

orion-racing-team@nurburgring.com.hk

一千幾百事小當比佢老母睇醫生 條氣唔順事大
睇到都撚燥

我想受害人拎得返；
就算拎唔返，等廖峻皓身邊所有人知佢咁

push

由1追到6繼續支持

條友真係冇朋友架wor

幫推

輕力一推
比d火黎

剛追post見到班警犬連file都唔撚開
好撚野，錢識收野唔做

唔怪得死唔肯還 又無朋友 老豆老母 又離婚 仲要係地產狗。肯定係之前呃得人多既報應

仆街何其多 不推不是人

事主係唔係到 搵你呀！召喚

的確佢呃過有前科

訓醒一推

唔好放過佢，咪好似上次江炳龍咁不了了知呀

希望可以keep到農歷新年

新年可以搵巴打，起上水火車站 + 天晴邨，貼街招

推到個仆街仔做監躉

同佢開年

Fb唔係好多fd咩佢

輕輕一 pish

佢好撚似成千個friend
不過應該係濕鳩friend, 亂鳩咁add人

媽～終於追完po啦，好長啊～

輕輕一推，此風不可長
咁落下二手買賣仲得了既

可以hi下佢d契妹，契哥

推到上報

原來之前已經有一單

條友係邊讀書係邊返工？
我會send email去投訴呢個人品行有問題而不宜錄用
煩請巴打提供

話俾我聽點樣可以唔推

推啦 呢d 仆街

工作：美聯（元朗）年多前
讀書：粉嶺聖方濟各書院

為左昆人果千幾蚊搞到自己咁

有冇人會印poster去佢住嗰頭狂貼

大家試下google:
68053771
廖峻皓

已經search到佢
條撚樣將來搵工send CV, HR上google search下，
就知乜事

仲心諗做乜鳩開到6
原來條友上埋水都咁串柒柒
唔推都唔得

點解仲可以唔上水
起哂咁多料 態度仲咁差

咁快開到6

又追到live...

條撚樣關左Facebook

順便一提
見到今朝fb d2手gp又有人呃錢
要靠d小便宜賺個一百幾千為咩呢

比D火我

樓上又有人話茶記

支持

關fb有咩用而家

起曬底，搞佢其他同事上司朋友fb都夠玩

聽佢9 up, 報撚左串啦，
廖峻皓facebook都無鳩埋

唔好再推啦

你意思係咪呢d?

呢啲人渣 一千幾百呃都算 冇人品兼賤格
出街都盡幫樓主留意下
幫推

條友刪晒fb未

條鳩樣訓到11:30先起身，
咪撚比我講中，佢係失業

HR收CV, 要google search:
68053771
廖峻皓

推下先

有個峻字既都串柒柒

你意思係咪呢d?

前面有巴打一早back up左佢 FB friend list

隨時可以開戰放傳送洗佢朋友版，等佢既朋友親自搵佢黎玩

當然啦我好唔支持咁做，所以如果有認識條仆街仔既朋友睇到呢度，好叫佢上潛水還錢同道歉啦

條友刪左Facebook?

輕鬆一推

都search唔撚到

有佢facebook id

Sorry up錯

見開到六，入黎再推佢一把

唔好俾佢停

輸入中

最大既報應唔係報係佢自己
係佢最親既人
平時睇電影都咁教我

昆人條友為昆個幾舊俾人起晒祖宗十八代

花生

以下係佢fb fd list back up

Friend list:

個friend list post, 起fb度被人delete左，
好撚彩有backup

幫手推推先

佢會唔會講：
報警拉鳩哂你班仆街

post1跟進到依家
題外話，事主有冇買返部新ps4過年打

打比佢問候下伯母先

條友終於識鎖FACEBOOK 應該淆到成地都係

食完飯推一推

6個post條友都未收皮

幫手一推

報警未

回左水未？

推到見報

連登會唔會搞番每月之星

大熱

出力推

1500蚊都呃, 係咪咁窮

有冇可能起左佢單車隊啲成員再sd比佢地？果幾個算佢最好嘅朋友啦掛，得幾丁友係到

不留名不是人

問題解答懶人包精簡版

Q: 點解唔報警？
A: 報左兩次，但兩次都比警狗撚叫事主自己搵曬證據先受理。

Q: 有無證據證明係賣家問題？
A: Sony已經發信回覆鎖機日期係2016年4月19日，另外等待緊Sony回覆鎖機時的用戶資料再去報驚。

Q: 而家推到post(6),連登仔有咩後續？
A: 各路巴絲已經 趕製緊 各種圖/投訴文章及back up其FB fd list, 不排除發動更大規模網絡宣傳（你們懂的）。

Q: 賣家有否賣二手壞件前科？
A: 有！已經有證據。

(寫住咁多先歡迎後加）

好勁 ip都唔洗check

點解仲可以唔上水
快d退番1500 加道歉咪得囉
係到要搞到大大獲

唔好屌佢地啦

唔係個個都追post,肯入黎幫手推已經好好

好唔撚好，開兩個facebook account

叫Daniel Liu
同廖峻皓

Post呢d罪行出來？

好想知佢會講d乜

粗粗地用住先

為左千五蚊出賣人格為乜

地產狗不意外

係我就上佢屋企屌佢啦

痾緊屎照推

屌，張鳩圖係15:12
唔撚係live

貼街招？

推到坐花廳

推推推，報警先喇

屌你老母爬咗文先學人留言喇

推到sony 出手

我係Sony關公部會學外國咁送部新既比事主，再同連登仔合作捉個仆街仔坐花廳

留名

俾啲火我

比火我

留名睇詐騙人士仆街
以前都俾人類似咁呃左2千蚊追唔返
報警無人理，痛恨呢啲仆街

而家有齊料，可以再報警未？

推到賠錢

好想睇條友仆街
拉左人嘅話通知聲

進度慢左！
加速

細力推一推

就算比佢講得通話唔知部機上唔到網，但係而知道左啦，正常人都會say sorry 同回水

對

其實報左警未？

再推

哦，原來係佢，佢講嘢好低b嫁

留名

都係俾警犬耍走咗

喺依個post同佢過年

本身打機為左開心 咁呃人都有 報警加推上報

抵丫

警犬話仲差某d資料， Sony果邊盡快比到就再去報驚

咪撚推啦

咁仆街..幫推

正仆街，推撚爆佢

推到集仆街仆街

第一次見真係唔使 check ip

支持推到條友仆街

我想問 啱啱無人理
如果我哋搞到咁大 佢都唔上水 一直潛 咁仲可以點做？

其實我地好多野都未做
只係起撚左底
然後起度鳩吹

推推推推

快

想問報警果到啲狗係點講？其實係你自己搵哂啲資料再比佢開file
當年我都係網上比人呃過
然後自己跟佢地啲指示 印啲資料出黎交比佢
證明佢有欺騙成份
咁樣佢地先肯開file 跟住好快cid就黎落口供

最後某一日收到封信話我知條友聖誕係入面過

p.s. 呢單野發生係上水警署 聯和墟

所以巴打如果想報警 不妨試下做足功課咁去

發動網絡攻擊佢既fb朋友，等佢班朋友去搵佢出黎

我唔介意幫手行呢一步
反正有經驗
而家鳩吹當積下人氣先

呢條友仔唔簡單，推到第個6 post都未跪底

發起網民求sony幫手有得諗

但諗緊應該用咩approach 寫

分明違約
報警

同意之前有巴打講過，睇你遇到咩差人
如果 feel到佢唔想幫，建議去第二度報

利申：試過報警遇到死差佬唔想幫

其實有冇打算報海關？

商品說明條例？

報警，警方需要這些資料

唔好推啦

補返圖先 都好耐下

呃 1500 蚊都去到第六個 post, 好痴線

搵下蘋果記者？

唔好推啦，好衰

你地想迫死人先安樂咩

唔好.停呀

我只係集郵，集到張卡仔咋

怒火幫推

多謝巴打回我 因為我見條友懶懶閒 唔太在意 比著火哥都出糧 但呢個真係 好驚最後不了了之

推到佢退錢道歉
比人炒埋最好 死垃圾 呃錢潛水仲推卸責任

應該要 send晒去比全部媒體啦

唔使錫住佢

寧得罪拉登
莫得罪連登

賠錢留案底

實際行動 唔好停落黎 一定要報警 唔好得個講字 唔好比機會佢再呃錢

咁又未必會不了了之既
法律搞佢唔掂囉、你估連登仔唔搞返佢半年咩
通常高/連登仔好鬼長氣架

報警要事主提供晒資料證明佢犯案 警犬真易做

幫手推 最憎騙子

大大力推

推爆佢

仲好落後
一定要印哂啲野出黎
用hardcopy physically咁開file

問題解答懶人包精簡版

Q: 點解唔報警？
A: 報左兩次，但兩次都比警狗撚叫事主自己搵曬證據先受理。

Q: 有無證據證明係賣家問題？
A: Sony已經發信回覆鎖機日期係2016年4月19日，另外等待緊Sony回覆鎖機時的用戶資料再去報驚。

Q: 而家推到post(6),連登仔有咩後續？
A: 各路巴絲已經 趕製緊 各種圖/投訴文章及back up其FB fd list, 不排除發動更大規模網絡宣傳（你們懂的）。

Q: 賣家有否賣二手壞件前科？
A: 有！已經有證據。

Q: 搵到賣家住所未？
A: 真係有巴打搵間尺計個角度出黎，IP都唔洗check

(寫住咁多先歡迎後加）

汽車推推

俾d火我

幫手推

呃人呃得咁開心吖喇

再add返佢d fd

好撚癲 幫手推下

推推

哩招好啊

ip 都唔洗check

死昆狗

比d火我

都係睇多幾日，如果sony唔肯提供資料我先至洗佢

計角度真係好撚正

話時話，篇潮文出現咗未

講真，廖峻皓你如果繼續潛水，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

P.S. 你果度我冇睇錯係華山村黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

尿尿今年係監倉過新年啦

見證二次創作新潮文誕生

推撚完未

留名睇坐監

精彩 支持

2010-2011年
14-15歲

似唔似廖峻皓條撚樣？

笑撚死
為左1500蚊呃人真喺好撚無恥

六啦屌，幫推

打去東張西望，叫吳幸美跟進

人手置頂~

講真，廖峻皓你如果繼續潛水，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，用部殘廢PS4呃人1500蚊。你可能就叫雞叫得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個巴打有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你上水之前三思一下，唔好受1500蚊影響，呢度D人有野睇就唔會理你感受，當中仲有成班網絡偵探查緊你單野，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡詐騙，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係華山村黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

14-5歲就咁撚串

認真就算冇得回水 千五蚊搞到一個人身敗名裂都幾抵
最好就搞到佢自…

我知廖峻皓你實有追post，快撚d還錢俾巴打

push push push

香港就係太多呢啲騙子一定要見一個清算一個

天晴邨晴海樓？

好撚勁

牛屎佬傳人, 你估流架?

有撚排搞9個mk撚

呢個世界 真係多仆街

搵埋100毛呀笨
講真, 如果100毛肯登
果條友真係一鋪清袋都似
因為100毛閱讀年齡層就同個牛屎仔差唔多
比同齡既人白鴿眼, 慘撚過食屎

如果而家送, 咩火都冇晒啦
呢一步, 更係等條牛屎仔比人通左櫃先諗啦

整封投訴信去房屋署 睇下依兩個單位有冇超過入息上限

報警話賣賊贓，佢係盜用信用卡俾人封架嘛

我幫巴打搵記者啦

一句講哂 係咪你養我

Sony 唔會理架啦

或者 部機曾經login過被封既account

通常都係貪平 上淘寶買share game 但淘寶d人係用黑卡買 sony之後收唔到數 最後sony會封左個account

而sony亦都會封埋login過呢個黑卡account既機

騙子都有臭雞屌

補充: 叫100毛登你養我呀果幾段WTSAPP CAP圖最岩100毛STYLE, 可以一試

呢類人既人格都係值千幾二千銀

呢條友玩夢之歷險呃人錢

點會咁ON9 俾過數....老閪都一手交錢一手交貨啦...

我見到時 都覺得呢單ON9

有無人養佢呀

Pushpushpush

比政府養返357年先啦

請問有冇多D相

其實有無人將依件事係PlayStation HK個專頁出post？ 我見佢地公關覆post都幾快

屌 我養你囉

原來連登咁多戇鳩上100毛
講明 我係覺得上100毛好戇鳩咋 冇任何其他意見
利申：成年前已經冇上100毛

Post唔撚到野
要扮習總，先留到言

互相利用者

因為100毛之前個作風就係周圍抄人野
同埋睇得多會冇咩新鮮感
反而蘋果有公信力之餘多人睇

PUSH

飯後一推

開真身黎見到

佢好慘咖喇........算啦大家....

唔好手軟
唔好俾佢停
推

係咪你養我

推唔推到上東張西望

幫手推一推

咁好既之前俾人呃左1200蚊 報左警但冇聲冇色 打去警署話因為有關刑事所以冇得查問內容 依家都過左半年條仆街賣鞋俾我 話係正貨 收到貨係假
屌 仲要賣得貴過正店

第一次睇，幫手推

以前試過喺間黑店(地舖)入面報驚, 想告商品說明, 佢會叫你自己去報海關, 警方最多只能幫手提供報案編號證明交易過程起過爭執
但要好堅持落簿, 同佢講明後續要報海關又好循民事又好你會自己搞, 只係請佢幫你手做個記錄證明, 如果唔係班黑警係咁推話唔關佢事佢處理唔到
不過嗰次個老闆聽到我要攞報案編號之後淆咗底, 自己要求退返錢

PISH

有鳩人睇tvb

屌濕佢

垃圾連登佢推極都係流於鳩up

希望有進展

真係計角度搵地址

有咩高見呢位巴打

其實佢有冇應

巴打好波

推撚到佢仆街

佢老母會睇

咁都計到住邊
連登好波

呢d咁既垃圾 用d咁既路數去昆人錢 真心好撚廢囉 壇數唔夠高就收收皮先啦

最憎慘係受害人無連登account;
佢都係借鳩朋友發聲；
所以好多野都唔可以即時匯報

推啦，咪停

幫推🙈

比d火我 唔該

推得慢左

再咁落去會唔會比條地產狗潛潛下水潛贏左

為左1500蚊搞到自己咁又何必呢
俾返千五蚊出黎講聲對唔住咪大家都好囉
認錯真係咁難咩

推到條仆街賠錢

條友擺明唔信我地搞得大壇野

頭先入高登，睇下有無人講呢件事！
點知個網頁慢鳩到⋯⋯⋯
無心機起高登搵

推多兩下好啦

千五蚊出賣信用
唔死都冇用

高登都冇活人
Wfc

馬拉松式推post

推呀

料已爆
唔知會唔會做野呢

好撚癲
但我好撚鍾意
繼續推佢老母

伯母要搵工，無時間睇tvb

小弟同受害人向你欽敬

有新資料未 推左幾日都係呢啲

加油呀！名偵探柯南

救命好柒 笑到停唔到 好想知最後佢會點

最好都係由受害者爆料

不過多謝呢位巴打

佢應左機未

火啊火啊

火乜撚野

推呀推

痴撚線

寧得罪方丈 莫得罪連登

你地唔好再推啦

推啦條友賣咁嘅貨仲咁撚串

冇咩高見,但係覺得連登仔好廢

pish posh push!!!

廢人話人廢

呢張圖真係每次睇都忍唔住笑

入左去，等香港政府養你

推推推

咩對答

好快又1001

祝佢新年係監倉度過
等佢唔洗咁忙

咁既柒頭都有女肯跟 食屎啦

痴撚線

有咩可以幫手？有無懶人包

呢個scene之後栢芝個甜樣

又要推

有咩進展呀？

唔好比條仆街睇死，繼續推

係咪你養我呀

電話正在使用中

有巴打向蘋果報左料

唔呃你，係咪你養我呀

咪推啦

話時話之前我都因為上網買野俾人昆左四百蚊直踩去警局報案

個啊sir都俾左張卡仔我 佢同我講如果要開file其實唔難 你只要show到俾差佬睇 你一個禮拜內有盡你可能去搵佢（例如每一兩個鐘搵佢叫佢上水，連續一個禮拜）有合理證據顯示到佢唔上水或者係度拖你
你可以再去警局報案
佢哋應該會即刻開file

無限推

聖誕就趕唔到，希望趕到新年

屌唔怪得咁熟口面
細個一齊打欖球
幫推 我大埔人幫你留意下有冇朋友識佢搵到佢

謝巴打

有街招出現嗎

2010-2011
最佳球員

whatsapp 左佢。
嚇嚇佢都好。

仲可以we7佢

火哥都唔識 好打有限
之前個救生員post呀

又係新會然

推到 騙子 仆街

講真比人當臭四白痴仔個度難頂⋯仲要可能條友仔追緊post笑緊你個下

咪再推啦

繼續推

唔係掛 仲未捉到？

效率好低

姐係點 部ps廢能左啦?

為何大腦似欠缺氧氣 我自覺瘋了

500同你收

做乜鳩 睇埋句歌詞我直頭打冷震

迫不及待想玩玩了

It's Just The Way You Make Me Feel
愛上你 看到你第一秒

警犬唔受理真on9，助紂為虐。

一日推一個Post無難道

今晚食咩好

返工冇時間推post 好sad

終於返到黎
單車隊果個證實咗未？證實咗既話我加埋入Facebook post上面
另外可以考慮下send埋懶人包去單車隊既人
我冇睇落正常既Facebook account，管專頁既係空ac，靠你地啦

同埋有巴打問我拎telegram
其實我個telegram id都幾多人知，個人擔心私隱問題
以前搞其他事果時中過伏，畀人威脅過
我諗要過兩日落鴨記買張儲值卡先開到另外一個telegram
到時會開個channel方便大家follow up呢單/其他事
而家有咩野想講/報料既，用email啦
reportinjusticehk@gmail.com
Facebook專頁pm都OK

而家最新update係咩?
條柒頭係咪都仲未上水?

最衰我個fd唔係做playstation dept
幫推

Lm

連登仔渣GA

嗱嗱聲回水啦，身光頸靚又成日去搵食唔係1500都冇咁老土呀嘛，比我一早回水比人費事哂時間啦，阻住自己搵食，邊個養呀？

條仆街仔個facebook好多單車相，又有贊助！
9成係

推得咁慢既

上水華山村

大家有無搵佢啲朋友問下架？我好擔心條mk撚樣有事

｜

唔好再推喇 人地好慘喇

路過

還錢

放工又推一推先

報警最好找區議員陪

嘻

有咩區議員會理網上既野

點解我係Google 打個 美 字, 咩keyword都無?

你班連登仔點做野?

每人每個鐘同我search 十次, 幫下樓主

美聯 廖峻皓 騙徒

二千次就上到榜首, 唔好同我講連登二千人都無

禁撚左幾百次啦

禁撚到google問我係咪機械人

爆石不忙推post

Send Email 要block只需一條rules就KO你地.

推到全hk冇壞人

你當Google真係傻架咩.... 你一個人click梗係唔得~ 要發動連登力量先得.

幫手 click 吓先

$1500搞到碌撚咁，柒唔柒。
輕輕一推

幫推的人, 請copy link以及自己click一下

個正皮抵比

晚飯前一堆

屌佢老母

計角度嚟招好勁

唔小心碌左個橙入去添

轉身一推

Sony唔肯提供個psn帳號同埋ip 要差佬出面先肯提供
食完飯去第二間警署報過

算啦大家，最多我用我部正常ps4同受害人交換，平時都係玩單機多，好少玩

事主係度？留底聯絡方法。。

仲推緊

有料到

掃

可以 我email 再傾 nate1995715@gmail. com 多謝你巴打 但我唔會放過呢d人

daniel仔上水啦？

依家已經唔係部機既問題咁簡單
係條死mk釘尿仔既態度惡劣
唔推到佢仆街枉為連登仔

咁撚樣就無事？追撚到佢仆街

如果換左部機，冇左件証物
仲落到案？

連登有愛 推到佢hihi

咁都要等搞掂晒先換啦 如果真係換的話

大家唔好再推啦

路過推一野

樓主今日會再去報？

食飽會同佢去第二間警署

做咩唔繼續潛呀
試下打公開信認錯?!

一人千5 + 辭工

仲可以推幾耐

真係唔知呢

真係計角度

本席一推！

慣犯唔抵可憐

hi

c

火呀火呀

仲有多單？ 唔推爆都唔得啦

打擊昆狗 你我有責

唔好比佢停

1500蚊咁就一世

專貪小財既垃圾昆狗

🔥

打倒mk

等你地消息

我明天得閒，如果明天依然咩都無變，我會發動第一輪網絡攻勢

搞佢冇用，搞佢最親嘅人先有用
道德撚咪出聲 正所謂佢不仁....

無咩人貼link

輕輕一推 等睇仆街有報應

為左千五蚊身敗名裂
斷送自己咁多年前途真係一絕

小弟有少少野想講

而家狙擊去到deadlock 階段
推post 既人次明顯減少
短時間內有丟淡既危險

想有突破，我認為以下係主力既方向:

1. 新post 整合
內容唔應該再千篇一律，到第7post 大家都知咩事，狙擊行動宜先行，等巴絲有咩幫到手一目了然

標題要清楚畀巴絲知道有update
e.g. 買PS4被騙7，近況更新及狙擊行動

2. 建立當事人直接聯繫渠道

根據過往狙擊同上到蘋果既經驗
上到報既重點在於記者可以搵到當事人做訪問
純粹得個post 會大大減低新聞價值
彭俊熹、廉航厹吳家裕上到報都係因為我地建立左當事人直接同記者聯繫既渠道

(當然事情唔夠爆都係唔會上到，好似spade by lassana咁，因為太普通。依單好老實亦都見怪不怪，二手fb group個零禮拜都會有一單，上報唔樂觀。但都係要嘗試)

當事人見字請加小弟telegram : hugegod1

3. 表揚行動缺乏人手

有巴打好有心將騙徒fb 朋友 backup
本可好好利用，無奈小弟都係要返工既港豬，fb link要逐一copy入去，實在無時間做到好多

如果有5個人可以分工逐一inbox佢d fd send懶人包，有回應就套下料，應該會有幫助

有興趣幫手同樣可以加我telegram: hugegod1

4. 對報警行動既後續跟進

心理戰，為免被對方睇到，暫時只宜同事主私聊

1500蚊搞到咁撚樣

冇人幫佢嗌外賣 丹尼仔肚餓喇

佢係咪以為自己圍村仔就惡撚曬

咁撚複雜

條仆街肯上水未

冇人幫佢地嗌麥當勞過年三十晚 ?

今晚番去我同事主加你telegram 因為我同佢都無

唔好推呀

如果大家信得過小弟拙劣文筆同僅有既media sense

我可以代開第7 post

俾條仆街睇: 好心你喇，而家等Sony俾埋資料事主，你就坐硬。有案底真係對搵工好大影響，咪話阿叔唔教精你，落街拍片裸跑三個圈對個歉咪算囉。過年自己係監獄過啦 不過裡面都冇人會睇得起一個為千幾蚊入冊嘅廢物，帶定藥油同牛油啦

推到吳美幸訪問dan尿尿

好誇張

繼續花生

我已經同蘋果報左料
不過佢地會唔會理就唔知

釘了哥

大神巴 好波

希望好幾個肯做主力落場主導呢件事，請加TG

我有蘋果記者電話whatsapp佢都未必肯做

何況係就咁報料

呢個真
不過儘管試下
我都係想博下

再推，推到道歉

蘋果應該唔會理啦
如果唔係個個收數佬都去報料

咁呢個post 有多好多花生嘅

收數係錢銀轇轕⋯⋯呢單係詐騙，醒未？

條仆街上水未

過時過節幫人叫幾set Pizza Hut 啦

昆狗: hi, 我叫Daniel呀
女神: Daniel? 個名好似邊到聽過咁既? google下先

哦 Daniel呀? 分手啦

我熟悉記者工作模式，佢地唔會咁既mindset

必須嚴懲

點解會開到6

因為條友串柒柒

我只係指出呢單同收數唔同啫。

純好奇，其實咁推法想有乜效果

錢銀野一樣會報既，少啫
最主要唔報樓主單野係因為呢件算係單一事件，而且就普通人而言係小事
要報呢種事就一定用軟新聞既方式去報
問題黎啦，軟新聞要夠引發讀者情感、同情先叫做有新聞價值
樓主呢單野其實唔夠爆，係唔打機既人眼中，部PS4只係少咗一個功能，睇落冇乜大影響
報出黎又唔見得會受歡迎，所以咪唔報
報紙其實一日都收到唔少呢種料.....

利申：好耐冇掂過呢範野啦，有錯請屌

Keep 住有人關注
另外大家可以幫手click 同search keywords
等美聯=佢個名=騙子

咁如果佢今次唔係第一次呃人呢？

咁要多啲料先得
依家其實得果一個comment話有前科，你係報紙佬都好難諗到野寫啦

各位巴絲，我代表偷圖夾帶page係到正式宣布，我地會加入今次戰線，重啓page並以追擊廖峻皓為目標,我地將會有自己既戰略部署

屌你地班友咁好推力
過一陣冇上見到同標題但無紅點
心諗 連登又壞
原來推撚到6

我警告你地唔好撚再推呀下

係咪姐係間地產公司既人都係騙子，買樓會少一部份？

臨近新年大家諗唔諗到皓仔同區既年青人聚集係邊呢
小小地100蚊又可以印到幾多張傳單去貼呢？

Details plz

1.5一張，自己諗

聽講係個間地產公司買樓唔包水喉電纜煤氣喉 一定要叫d親戚唔好去個到買樓賣樓 除非炒左佢以正清白啦

輕輕一推

推到條撚樣仆街了

終於有ac...
IVE仔終於上到連登

第一件事執返個橙先

1.5一張彩色，我真係冇錢貼佢

黑白得啦

之前知道我地做過咩就知我地會做咩架啦

推到條撚樣仆街

報告一下 差佬一見到我地就問係咪上左連登個個 笑撚左
之後佢都係唔受理 原因係佢話條仆街話無損壞既定義係觀點與角度既問題 姐係話開到機玩到game都係叫無損壞 之後我問番佢 如果我賣部電話話係無損壞但係連唔到wifi咁得唔得 佢夠膽死話得 因為電話主要功能係打到電話
之後佢話呢個情況交比CID無乜用 所以叫我去報海關 針對違反商品說明條例呢一點黎告

個差佬係三柴 no.係2599

同呢單野一樣,會講少一部份,即係死過人唔同你講之類

又比人撚狗

有人賣張假點數卡比你，但係d點數早就用左，叫唔叫欺詐?

人地都係賣點數卡，冇話放點數

宜家隻警犬當左自己係律政司定法官?

去投訴佢，之後攞埋d投訴資料，再去報過案，佢地撚你，就攞番張投訴記錄出黎，同佢講，我實投訴你

2599警厹你好

既然法治制裁唔到惡人
即係逼人用自己方式解決

去第二間狗屋試下啦 D狗做野係是是但但講咁多理由都係唔想做野姐

所以宜家打去海關

啲差佬根本覺得小事懶理 投訴佢就岩

各位有新料
呢條友上過cueasy呢啲交友網，自願漏低晒啲資料
可以肯定佢住上水
佢email：tsun_ho_liu@yahoo.com.hk

好嬲d警狗咁都話唔受理

拿拿臨爆住址岀黎就可以送飯上去慰勞佢地

巴打不如你開多個post問下睇近果班警犬邊個肯幫你開file算

班狗白逗人工

正義休班警召喚

大神是也巴打盡快出文啦
呢單野推到7已經好勁
上次葉希臨都只係去到7

咁我玩唔到新game 呢🤔
新game 要update version
隻碟係其他機玩到而佢果部唔得咁叫唔叫有問題？叫唔叫壞？

加藤我會借你page 出文

計角度搵地址 ip都唔洗check

恰你咋

條友仲未死

樓主唔夠強勢，比隻狗點

1001

隨便
btw大神巴打未出post 7，我建議等一等先，推慢少少

拿，唔好以為我地做既野冇成效，連去報案班警犬都知咩事，
就算最後事主拎唔返錢又好，條友繼續潛水都好，
點都可以搞到佢身敗名裂，眾叛親亂

我指我地既page

路過一推

其實條警畜講得無錯 正常佢地唔會受理呢啲野 你部機又無損壞 最多都係與商品說明不同

開新post記得加番page 2 日出相

推到回水為止

on99部機主要功能夠係打機 宜家未打唔撚到機
on9警犬

正常功能，ps4說明書寫到明有得連線玩，冇呢個功能已經係壞
而個diu佢冇說明呢個最重要嘅功能，已經係刻意隱瞞，仲唔係欺詐?

勁 去到6

預左班警犬唔會幫架啦，唯有靠自己私了

三次上門報案都唔理

個個都話好耐冇聯絡

如果係手工品，都有得嘈，但呢個係ps4，係well known product
只係寫型號，已經係說明左要有應有功能

真心班警犬係on9,佢地寧願你地自己私了都咪撚搞到佢

The division
一定要online

去到6都無法律巴打幫手，又話lihkg咩人都有，原來都係得班毒撚

仲有三十幾個post又1001, 快D搵人開~

美聯 廖峻皓 騙徒

既然係咁，唯有直接搞佢地fb

好想知皓仔依家點

因為小額錢債唔用得律師

好痴線

屌你老母呀

祝佢打ps4上唔到psn算啦

唔好再推
阻住睇post

大家唔好再推住，下個post準備中，推慢d

ok

Daniel

D 黑警真係仆街，我買部iPhone 上唔到網都唔算損壞？ 咁都觀點與角度？真係有病

完